拔萃大仆街 叫咩名

依家淨係記得 陳同佳

青山走犯

陳庭佳（石頭佬）

陳廷佳？

石石石石石石石石石石石石石石石石石石石石

石頭佳

石頭佬